## Carrera 10K - San Antonio de Areco

Se armó un backend en Laravel, con el fin de registrar corredores para una carrera 10K en el municipio de San Antonio de Areco.

## Materia

Seguridad informatica - DW6TN

## Alumnos

Leandro Merlo - Juan Cruz Gasparro